牙joe其實係咪結左婚

係

佢老婆幾正